香港人 - 加油 > 反抗 > 報仇

今日之後，會唔會再次改變 "香港人" 後面呢兩個字？

有咩用改口號唔做有用咩

香港警察
殺人填命

港豬做到先算

希望到時唔好得個講字
要做呀

呢個仇要記住....
11.24 一票不投建制派

如果要改個做到既口號
我建議可以係
香港人, 返工

還命

唔好話報仇 反抗都係得個講字

香港人，報仇

點解唔叫 香港人 起義 或 香港人 革命
反正都係叫, 更係叫到全香港人都知你地起義搞革命囉
係起義或革命期間縱火刺殺SET炸彈就MAKE SENSE好撚多啦
係非起義或革命期間縱火刺殺SET炸彈就唔撚MAKE SENSE啦, 就有大把位比阿叻呢類人入啦

得個叫字 有咩用

左膠會接受唔到報仇
還拖啦

我宣佈，唔好再鳩叫香港人反抗，要叫香港人還拖

Allons enfants de la Patrie
Le jour de gloire est arrivé!
Contre nous de la tyrannie
L’étendard sanglant est levé
L’étendard sanglant est levé
Entendez-vous dans les campagnes
Mugir ces féroces soldats?
Ils viennent jusque dans vos bras
Égorger vos fils, vos compagnes!

Aux armes, citoyens
Formez vos bataillons
Marchons, marchons!
Qu’un sang impur
Abreuve nos sillons!

返工之革命 通頂早起過勞死都要做冇時間發夢啦

唔好比仇恨支配唔代表無仇恨

追究到底就一定！
不過唔好盲衝

投票係報唔到仇
攬炒先可以